真係好撚笑，開頭不斷諗計點防鄉黑，最後又係對番黑警

黑警保護黑社會真係不遺餘力

真人覺得燥 其實班狗有冇尊嚴

警就是黑
黑即是警

預祝黑社會錯殺制服同袍

同一班人 都係保護自己姐

呢啲咪佢地所謂既尊嚴
圍爐取暖既極致表現

好可能上半場犬 下半場白衫軍

full gear都唔夠， 仲要同黑幫同盟廢到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

服務市民黑社會

唔緊要,正正因為本身諗住對手係班白衫 手足們個個full gear出去食老婆餅,搵hocc簽名
點知最後又係對班黑警 班白衫真係神助攻

同意 如果警察突然 一齊撤就要小心

推

成班撚樣衝出黎柒

啲白衫四點已經可以沖涼瞓個晏覺

小心打到咁上下天開始黑，黑社警退埸鄉黑進埸

乜啊，啲黑社會咪出哂嚟囉，個個 full gear 添喎

咪又係同一班人

拎住武器同阿sir講加油 警黑合作 邊個夠你玩

佢哋保護手足要你批准？

我真係建議每個禮拜6都搞一搞元朗
星期日先搞金鐘中上環

估唔到黑警同黑社會都不割席，不分化

入黑就轉人架啦

日光日白班人未做野姐
入夜一定有事發生

齊心

阿sir仲話要尊嚴
守護黑社會 同流合污
點樣有尊嚴呀
其實大家都知你擺到明夾埋㗎啦
問題係你做得太肉酸嘛

不篤灰Tim
搭哂膊頭
心領

之前仲話驚俾人帶走風向，結果佢地又沖出黎柒

以為今日狗會唔理冇帶豬咀

唉！

警黑本是一家
不用分那麼細

黑社會咪群黑社會玩

Team A 保護 Team B 好合理喎

好威武呀黑警，保護黑社會不遺餘力

呢班鄉黑個陣容，佢地行出街無事，無警察驅趕，肯定又係警黑合作

同一班人黎
入黑就著白衫鐵通

屌你老母幾撚落力去保護班黑社會

班鄉黑縮哂入黑警個閪到

同警察開波仲好,點都唔會backfire

你估流架

警黑聯手.

成班黑社會縮係老母個閪度

所有記者以後應該帶鏡岀街！！啲狗用燈射你地個陣照翻佢地！！比佢地知佢地有幾咁面目可憎

警犬們真係夠義氣，人就黑社會打，氣就你地班警犬受

班黑社會今天全部取消休假.唔得閒出黎

咪發夢啦，我係鄉下佬點都撚班手下出手先，大佬咁快出場架咩？

兄弟嚟

警黑勾結嘛, 夜d元屯天班黑底先蒲頭

黑黑相餵

咪同一班人

不流血，不受傷，不被捕

文宣接力，鄉黑合作

元朗共和國先頭部隊

我認為今次嗰目標對得非常正確，對黑社會只會被政府話社會民眾暴力衝突，對警察係為公義，俾唔到位去抹黑班兄弟所做嘅一切

連政府各部門都同黑警割席既時候，黑社會始終對警察不離不棄，好感動

連政務司長都幫差佬道左歉

D差佬唔系唔認錯下嘛

下 你唔係針對黑警針對邊個？
你依家去搵班黑社會申訴 要求佢地唔好用暴力？
你覺得依家示威者入左村會有暴力？
你唔好玩我啦
目標一向好清楚 依家針對既係警黑一家
唔係搵差佬搵邊個？ 入村純碎係想證明市民係唔會懼怕黑社會

有分別咩咪又係同一班人

班狗成日都話市民屌佢地
但又唔諗下自己做緊咩
屯門成枝軍隊保護隻雞
沙田衝入商場亂打人
721上環係咁開槍轉頭係元朗同黑社會搭膊頭
根本佢地由頭到尾都企係市民對立面
仲要唔跟警察通例執法
今次成個運動比香港人同全世界關心香港既人睇到呢班警察幾咁黑暗醜惡
極醜惡大叔行得太前

警黑同黑警都係果兩個字，所以冇分別

對黑社會就攬頭攬頸，對反黑既示威者就出動哂催淚彈，橡膠子彈。警察職責係要無分彼此咁保護市民。你係村口築起人鏈唔畀人入去搞事ok, 做乜又要出動你啲殺人武器。呢種不公平對待唔應該係文明社會出現。
要求徹查究竟警察同黑幫既關係去到咩程度。

黑同警一樣，唔駛分咁細

屌佢老母，黑白夾攻

而我分唔到黑同白講緊邊班

做狗仲要做黑社會隻狗

少林隊 VS 魔鬼隊
個黑哨竟然從旁幫魔鬼隊放催淚彈，點打落去先？

一早講咗肯定係警犬開拖先